「厲害了」Olympus深圳宣布汁粒！

5月7日下午3：10，奧林巴斯（深圳）工業有限公司最高負責人小松享，通過廣播向全體員工正式宣布：深圳工廠5月7日起停產停工。

深圳奧林巴斯成立於1991年，至今有27年歷史，鼎盛時期曾有約15000名員工，不僅是奧林巴斯亞太區的總部，也是集團內最大的相機及零部件生產基地之一，目前在編員工1400人左右。

gdp又升

厲害了 我的支

贏到開巷，成功趕走日本鬼子。厲害了，我的國！

贏番塊地

又贏

汁你老母

好波，可以番去耕田啦

已成最大贏家

執左間廠 d地用黎起樓 學支港

又可以種豆

去左越南廠好耐了

而且佢做內窺鏡

相機已經玩玩下，連打個和都唔做，蝕賣

贏晒

做醫療生意好過